得罪講句, 去完東薈城間春水堂, 唔會再去apm果間

Apm間春水堂又長龍, 又成日冇野飲
最近東涌開左新分店, 條隊短好多, 出野飲又快
家下我個個禮拜都想特登入東涌飲佢杯鐵觀音珍珠奶茶

珍珠茉香奶茶又係好好飲
好想入東涌飲